Studentnummer:
Naam:

Wat gebeurt er bij een merge conflict?
	# dan worden apparte branches aan de master branch toegevoegd

Kan zo'n conflict voorkomen op een enkele branch?
	# ja

Hoe vaak word index.html toegevoegd aan een commit in Opdracht 6A?
	# 3 keer

Hoeveel commando's heb je nodig voor Opdracht 6a?
	# 6 commando's